AA NN , 
Jednou mi Vp NN a Vp že , VB za 30 NN NN , a VB to NN na AU NN , ale NN kteří VB se mnou VB v NN ve NN NN , takže VB Vp že , VB ke NN 100 K. M. a pak je VB . 
A potom VB spolu na AU NN . 
AG mi Vp že , VB Vf abych Vp NN . 
Rychlé VB se Vp a Vp VB ke NN , Vp VB NN . 
A Vp VB se Vf náš NN . 
Vp VB 150 K. NN až VB se Vp do NN ve kterém se VB AU NN a NN AA NN . pak VB Vp Vf pěšky na NN 6 K. NN a pak 750 NN než VB se Vp k NN NN . 
Ráno VB Vp dolů abychom Vp do NN . 
A pak mi zase Vp NN a Vp mi : 
NN VB s NN do NN a já VB mu Vp : 
Jak to ? 
Vp VB mi že , jenom VB s nimí na NN a pak VB zase zpatky . 
On mi Vp VB Vf s nimí , protože VB nikoho AA který Vc s nimí Vp . Vp VB : 
Tak jo ! 
Vp VB 600 K. M než VB se Vp do NN . 
Vp VB strašně AA , protože VB Vi ani VB žádné NN , NN Vp oprostřed NN do NN , když mi zase Vp NN a Vp mi : 
NN VB Vf s těmi NN v NN do NN a tam VB Cl NN a pak se VB do NN a VB tam NN a pak VB zase zpatky do NN . 
Já VB mu Vp : NN AG . 
Já VB žadné AA NN a vůbec VB ještě Vp . 
A pak VB Vp večer do NN který Vp do NN NN . 
Vp VB druhý NN ráno do NN a konečně VB se Vp do mého NN v NN a Vp VB Vf , to Vp AA Cl NN , kvůli kterým VB vůbec Vp a Vp VB NN a NN asi 3000 K. M , Ale já VB Vp na NN AA NN , protože VB Vp , že to Vp pro mě ten AA a AA NN , tak že nikdy VB na tento NN Vf . 
